[投票] 愛迪生係專利大王定發明大王?

專利大王
發明大王

專利大盜

Why not both?

改良電燈再申請專利當發明

nikola tesla

事實證明識做生意比較重要

專利大王

冇功都有勞，話哂佢都係其中一個令萬千香港小朋友高呼"我要姓愛"嘅啟蒙者

攝影大王

其實佢到底發明咗啲乜撚野呀？
佢最出名唔係扮雞孵蛋咩？

嗰個係畢加索

仆街仔愛迪生

？？？

由於患病，愛迪生較晚才開始接受學校教育。天真的他愛發問、愛動腦子，曾有一次，他在家突然想到，既然母雞能孵蛋，他也能孵蛋。於是，他就拿了一顆雞蛋，自己坐上去。正因為他這樣的習慣，令學校老師大為惱火，並稱他為「臭蛋」（addled）。愛迪生的母親南西毅然地把兒子帶回家，並用自己的方法教導愛迪生知識，同時鼓勵他學習和做科學實驗，這使得愛迪生只接受過三個月的學校教育。

FROM WIKI

其實愛迪生話喺火車做實驗係咪佢自己老吹？

我就係唔理解點解個位ching話係畢加索

愛迪生試過叫特斯拉幫手改良機械
本身話整好就俾一筆錢特斯拉
點知事後反口, 仲拎左特斯拉既成果自己成立專利

相信佢好多專利都係靠咁樣呃呃下拎返黎